美國撚入 美國邊個州最岩一個女仔生活

多transportation 既州 唔好唔洗揸車
唔好似鄉下咁

Nyc

Btw 多transportation 又唔好唔洗揸車
你嗡咩

賓州

雙重否定句樓主文學撚黎

賓周